有冇絲打對愛情已經好悲觀

覺得所有男人都係花心
冇男人係信得過

到頭來最可信嘅只有自己

已經唔想再信人...次次都冇好結果

毒撚就唔會出軌架喇咩 你以為喇

我就遇過出軌嘅毒撚 懷疑係男人天性

自己搵埋d player 怪得邊個?而家走來賴晒全部男人?你係咪on9

最可信係錢

其實我已經盡全力比左好多野你 而我唯一比唔到你嘅只有新鮮感 但偏偏你要貪新忘舊

出得軌就唔叫毒撚啦

player會講到明自己係player咩?唔會 佢哋會扮正人君子

冇悲觀，玩男人不知玩得幾開心！

而位絲打比男人玩到痴左線

咁咪證明你唔夠叻 睇唔穿囉

你地女仔夠可以好花心
夠可以比帽人帶

去返beautyexchange開post啦
喺呢度女人開post話男朋友花心出軌，會比人鬧係女人責任，因為女人專搵埋啲player拍拖
而男人開post話女朋友出軌，就所有女人都係雞，未到80歲唔好比飽飯女人食

男人一定想扑多啲女，但未必係鍾意啲女。

係咪player都好
靚仔又幽默d既男仔本身都受歡迎架啦
其他普普通通or毒毒地既又唔見你揀

有時就係咁 你許可時就遇著衰男人
但唔許可時先有好男人搵你 隨緣啦絲打

咁自己唔帶眼識人又怪得邊個呢?

咪又係睇樣 講經咩

港女: 佢地冇機會姐 黎個大波靚樣長腿溝佢地 佢地咪又出軌

最鍾意舉極端例子黎證明自己唔揀毒撚係岩既

怪自己on9

今日係專一既毒撚
聽日都可以係花心既毒撚

有時第三者唔係主因，而係誘因

係呀係呀 今日係男人 聽日變性做女人添

on9一次,聰明番一世就ok
睇到條片都幾岩,share下

其實只要肯認真,用心,用時間觀察一個人,同一個人好好相處,唔好咁急中個頭埋去
慢慢你一定會知道佢既底細,了解清楚佢係一個咩人

你都on9有欣宜你又唔揀？

好男人here

d女成日話遇player 叫佢搵毒撚又話毒撚都會姐
咁你買大細易贏d定俄羅斯輪盤易贏d呀？

如果你話大家都有機會輸 所以寧願買個難贏d既 咁我只能話你癲癲地

班臭西鍾意所謂既"毒撚"
根本就係偽毒!
其實佢地係咪唔明咩係真毒？
其實唔係話真毒就一定柒，係1種性格
所以d臭西鍾意用毒撚都會偷食來做例子真係收皮啦
真毒又悶又摺又專一，偷食你老母咩

利申：毒撚打手

支持大家揀暗瘡大肥婆，一定唔會戴帽，個處分分鐘比埋你，有一手西食

呢個point好啊，百貨應百客
你班臭西既然嫌棄真毒，要選高質/偽毒男
咁仆左街中左伏就咪怨啦，輸打贏要好肉酸啊
屌你地老母啊

咁你輸唔起呀嘛 咪叫你搵個冇咁易出軌既男人囉

係咪唔明風險愈大 利益愈大既道理呀？
又想低風險 又要高利益 食屎啦

俾player玩既女
我口講佢地可憐
心就覺得佢地戇鳩

咁多你揀都可以揀錯
講緊啲港女真係起碼幾個係手個種喎
成日淨係識睇邊個識氹你
怪得邊個

咪怪自己囉 咁on9唔識揀咪唔再信人唔好揀囉

根本由佢地談吐 朋友圈 性格 舉止 衣著 你都已經可以判斷到一個人大慨係咩料

好多女又唔肯認自己蠢 比人氹兩氹就沉哂。剩係識怪個世界多player

D連登毒撚條女出軌仆左街中撚左伏上黎取暖上黎怨又唔撚見你班友話佢地輸打贏要好肉酸

班臭西唔比d player屌到個西爛曬都唔會要真毒
仲要唔係個個真毒都要wor
要有錢，又要比佢地食得住，老實既毒撚先可以埋單

岩呀 輸唔起學乜人賭姐
人冇水冇食物冇空氣先會死姐 冇戀愛會死咩？
單身一世我支持你呀

男人睇啱先出手仲要唔知得唔得
港女企係度齋揀都揀錯

收皮啦 好男人咪收卡囉

因為許可果陣發哂姣 比人氹兩野就出水 咪睇唔清真面目
到唔許可 個人睇野冷靜 咪分到邊d係人邊d係厹

咁急住搵陪葬啊? lul
我覺得同樣道理wor
所有自己選擇既，都要自己負責
入錯貨唔該怪自己無眼光，咪怨其他野
明明好多低機率d會出軌既唔要
一定要高質d既
咁要高質就當然係其他地方有瑕疵啦
想兩者兼得既，會唔會貪心左d
唔係話無呢d人，但唔好成日ff得到果個係自己lor

你屌得啱呀 輸唔起就算了 邊個叫自己咁蠢

算把啦，係女人眼中男人所有野都係唔誠實架啦，因為女人呀嘛

我都遇到 假架全部都
Hurt到痴線

男人：所有女人都係雞 個個都會派帽
女人：所有男人都係玩家 冇個信得過

男人花花係女人做成

因為當你識溝女時可以溝到好多女
唔識就永遠溝唔到
但啲女對眼就只睇到前者

我講緊我自己姐 唔許可拍拖可以指身體同心理上各樣
但偏偏呢個時候先有好男人搵上門 如果未準備好自己就接受佢都對佢唔公平啦

老實講
叫一個唔識溝女既人 格硬去學溝女 都係害苦左佢
做好自己 就有人欣賞你架啦

女人咪一樣出軌，講咁多

咪撚再拍拖呀，拍左死全家！

有樣有本錢
無樣咪做隻可憐蟲大時大節咪出街廢事眼紅

你班女人咪一撚樣
唔好扮可憐啦

百貨應百客。 唔岩無辦法

一地問絲打，但係d毒撚硬係要衝出黎柒

我屌你老母啦，死臭西扮可憐，揀撚埋d賤人真係抵鳩你死

搵A0
利申: A0

出軌不分男女 依家呢個年代個個都講一套做一套
越黎越見得多看似好幸福 有啲甚至結埋婚 都會背住另一半同第二個有路
男人女人都係咁 只能說感情根本就信唔過

唔係對愛情悲觀或者對男人失望
係人越大越覺得難搵到個互相鍾意而又夾既人
所以拍唔拍到拖隨緣

我話保證我唔會出軌，唔係爛賓州，你會唔會比個機會我嘗試下愛情既滋味呢

我覺得所有人都係自私
冇人係信得過

有女毒撚唔揀揀臭雞，下次揀返女毒撚咪唔會比臭雞玩

收皮啦 你地女人未一樣信唔過
掛住ex又同第二個一齊

我只係想講你知：
凡事無絕對

如果佢特登搵player拍我冇野好講 佢抵死
但你包保你眼中好專一既女人/男人呢一世都咁愛你？

On9仔入世未深就返去讀多啲書再講
人生冇你諗既咁簡單 唔係俾你溝到女神就大結局架低b!

未算好悲觀, 只係冇信心

見好多亦聽好多之後, 覺得身邊人好多都會係過客
即使遇到啲想深交嘅人, 個腦都會理性地話比自己聽唔好期待就唔會有失望
久而久之變到唔會刻意地去搵人

好聽就叫睇得開, 唔好聽未係灰

何止花心，仲最叻講大話同用條撚諗野

其實我覺得男女都係咁
帶眼識人呢啲直頭呀媽係女人，真係咁易睇清一個人就唔會年中咁多男男女女被人玩...好多人連自己都未了解清楚自己 何況其他人
所以絲打做好你自己啦，生活重心應該放返係自己到先係

其實係女仔眼光同唔主動既問題
身邊搵到好男人既女仔好多都係主動出擊
遇到壞男人既好多都係享受比人哄

跟本好多女睇唔上眼既男仔係好男仔
D女俾人玩完就呻 俾Mk中出 俾人玩到殘
然後慢慢地接受返毒撚

跟本成個故事係毒撚埋單既故事

臭西:毒撚咪又會出軌

男女通用，難道港女就唔會派帽 慳d啦

毒撚只係冇本錢花心
唔代表唔想花心

正如港女話平胸好過大波咁解

俾人中出過幾多次呀 臭雞

如係冇人要所以灰計唔計

唔出軌就唔出軌架啦 仲要分係真心唔出軌定係冇能力出軌

KEEP住咁諗 之後合理化搵靚仔搵MK仔囉 一陣又轉頭話PLAYER多

講真唔出軌呢點的確係毒撚優點
但唔好吹到上好男人啦好嘛，
真毒撚根本唔係正常可以同普通人相處既人
我有個同事完全係比人玩完溝毒撚埋單案例......
問題係每次佢老公黎陪食飯呀接收工呀，（真係聽曬條女話）
毒到呢....連hi我都未聽佢講過，野都唔識講
我就覺得好恐怖囉⋯⋯

啲動漫毒撚成日幻想同啲動漫人物扑野仲變態過出軌

佢地世界只要唔係毒撚就係MK
扭曲到呢

收皮啦好嗎？男花心，女專一？難聽過粗口

我從來無做過任何出軌行為，就算我遇到有好感嘅女仔我都主動保持距離，因爲我知我愛嘅係佢，盡我所能畀最好嘅嘢佢。

一齊咗四年。

結果？佢出軌，話鍾意咗個網上識咗半個月嘅男仔。仲要先前講大話暪住我同佢chat。

上一秒仲以為自己好幸褔，下一秒就跌落地獄，個心痛到差啲想了結自己。

收皮啦
自己揀咗player 依家就係到扮可憐
好男人你又嫌人地

抵死

男出軌: 因為女唔識揀, 揀毒撚咪無事囉
女出軌: 全部都係雞

講到毒撚一定鍾意動漫咁

好撚明白你感受 直情同你一樣
拍左四年拖 以為好了解另一半
以為佢好乖好愛我 到最後原來都係雞

拍左6年 當正佢老婆 自問對佢好好 比好多承諾佢 咪又係出軌

巴打，真係一樣，真係以為佢好純，好乖，好愛我，到最後好突然咁講分手，原來已經出軌幾個月，成個人已經變曬，仲話自己想要嘅係玩，而唔想要長久。搞到我講講下已經好心up。

收皮

同我一撚樣 成頂綠帽笠落來
一直視大家為結婚對象 滿懷希望 努力工作 為既就係結婚有好既生活

到最後竟然同我講已經變左 飛我個排 成個人崩潰 第一次有想自殺既衝動

巴打，共勉之

23%受訪港女曾出軌 比率高於港男 勁過星馬泰

點做到

有冇片講男人應該點去揀一個好女人

我本來都有個想同佢過一輩子既人.
出軌左幾次,我都對佢不離不棄,
到頭來,佢選擇左同另一個男仔一齊,生活得仲幾開心
而我都仲不斷怪責緊自己,點解唔對佢再好D
不過,真心希望佢可以搵到自己既幸福

都唔明點解我男朋友咁小氣 已經有成一個禮拜冇理我 好絕望

識選一定選平時工作上機乎冇機會識女而又冇fd既內向怕羞男仔

講緊我?

真係鍾意你嘅又點會一個星期唔理你 , 我從來冇試過唔理個ex超過半日

信咗佢結果又係失望
不了 所有嘢我都好悲

鬧佢小學雞就變成咁 佢被動得好緊要 好唔開心哦

笑

有真心棟左係到又唔搵

呢度好多專一小毒毒

毒撚都會出軌
愛人地之餘 最緊要愛自己
無野係必然
大把拍左十年拖 結左婚走去偷食
活在當下就夠
珍惜大家相愛既每一秒

利申有個暗瘡極瘦毒撚ex 淨係識打lol同番工
番工地方全男班 介紹左我朋友 佢就帽我

所以話 反正都有機會出軌 搵個好d好
心入面都平衡d
我從來唔信有個大波淫女騎上身
有男人會唔食
你放個毒撚出去花花世界 佢會唔變？多餘

你去睇下青樓post 有分有冇條件架咩

我都係，仲試過兩次，依家對愛情真係失晒信心

你每次嘅唔肯定,每次嘅對唔住我真係真係覺得好心痛
我明白你,我體諒你,我冇嬲你
但我都知道自己其實已經灰心到7788
我覺得自己好似係到垂死掙扎咁
好驚自己有一日死心得太早

得錢同自己

信自己最好

三次元既女人都係肉便器

係呀根本冇人問佢哋意見

揀仔要揀毒撚 又毒又柒冇條件一定對女朋友好好 加埋冇條件實出唔到軌
揀女要揀女毒撚/暗瘡肥婆 又毒又柒冇條件一定對男朋友好好 仲要係處女

巴打亂入
一直都悲觀，唔識媾女
次次認真就輸
被人玩，被人拖，被人突然冷淡
好多陰影

利申：非矮肥毒柒，人地第一印象就覺得我係花fit 樣，食女。so sad.

加油，共勉之

巴打 咁岩既
我都係試過好多次不愉快既經歷
比人玩 比人突然冷淡 再消失得無影無蹤
好大陰影 唔係好敢信人

不過樂觀啲諗 應該係暫時未岀現一個人比到信心我地姐 巴打 共勉之

大把毒撚結左婚叫雞啦
唔通又有樣睇？講到毒撚一定唔會偷食咁
係佢地樣衰無人想撩佢地炸
有一千幾百個陣 你估佢地唔想叫雞呀
到到結左婚屌厭左老婆 你估佢唔心野呀

你地女人咪一樣
一齊三年 乜野都比最好既佢
一句話淡就淡
頭也不回搵左第二個
算點

Agger 大把毒撚叫開雞，成日喺度吹奏毒撚on99

睇完咁多巴打講 就知唔係男同女嘅問題 係人嘅問題...唉

“叫得雞既毒撚九成九都無無女”咪又係你既假設

明知比人呃都要埋去
正傻仔，仲要搏可憐

求教
男朋友比前度hurt得好痛，變到唔信承諾，個人又冇乜希望，佢而家係覺得 拍拖最後都會分開，不如唔好擺咁多心機落去

點先可以改變佢既心態？令佢信我？同埋令佢擺更多心機響呢段關係到？

各位受過情傷既巴絲覺得對方對你做乜 先可以改變到你？感動到你？

好難架喎。。。。比人傷得深係唔想再信愛情
首先你唔好怪佢

一係佢講咩你都做 比d信心佢
拍得耐拖應該會信返你少少 要完全信任我諗要長過前度既感情 或者 結婚

冇乜特別期望
你要嚟就嚟走就走嘅心情

我之前好似你男朋友心態完全一樣，現任畀好多耐性同用行動去令我心態轉變。

多啲主動同對方報到（同朋友去街自動報備邊個朋友，講下同呢個朋友去街做咗啲咩睇到啲咩當傾下閒計），多啲問下佢意見令佢覺得被重視，佢覺得無希望個陣唔好嫌佢麻煩問下佢要點樣做可以令佢安心啲或者當日盡可能見個面，少講承諾多行動好重要，現任都唔同我講咩承諾，佢知道我有咩需要而佢能力所及就會去做，暫時做唔到嘅就解釋畀佢聽因由，一切都係良好溝通令對方覺得被重視被尊重。嗌交都唔好甩開對方隻手，就算兩個唔講嘢成粒鐘都唔好放手要拖實！要畀對方知道就算嗌交都會關心佢緊張佢。

雖然都係無法100%相信，但深知再咁落去對呢段關係一定係唔好，對方亦無義務因爲自己以前嘅陰影而一直消磨耐性同對方都有自己嘅傷痛，但佢依然付出咗好多珍惜段關係，最終諗通會以同樣方式去珍惜對方直到感情生變。

加油！

曾經咁諗 因為一年入面連續俾人飛左三四次
過程大同小異 已經麻木曬 次次都傷心都仆街
跟住唔知點解咁好彩識到現任 所有野係歷任男友入面數一數二好
一開頭都驚又炒車 不過好好彩又冇

好多嘢都講timing嘅 要好好珍惜

女人你自己已經講左重點，點解女人揀極都係花心，從來都係自己一手做成，唔好賴男人。

你睇下佢幾撚賤種